求求大家唔好再互相指責啦

今日機場單嘢我明大家都好燥，想留低嘅指責走嘅係散水撚，但係而家單憑結果黎討論返當時嘅想法其實又真係啱咩？如果真係有防暴狗出嚟嘅話唔通班散水撚又可以指責你哋係戀戰？當時個刻有咁多未知之數，放假消息嘅除咗一啲有心而為嘅狗之外仲有好多都係純粹顧慮家人朋友嘅安全，我哋嘅敵人已經夠強大㗎啦大家唔好再鬧黎鬧去啦要對準目標

推

721

721 811